點解連黃碧雲都上埋前線

選舉近?

近日deadbody都有做下show

唔上前線
冇曬選票

又唔會拉佢架喎

好過淨係得把口呀

消失左咁多個月以家先出黎

上年6~8月時泛民個個上前抗爭,係得黃碧雲影都唔見

白頭佬 張超雄 71係立法會前又算唔算前線

選舉近了 你們應當悔改

好前 喺前面做阻膠

上前線鬧手足擋手足

好似中大嗰次live見到佢影啲tg 罐

白頭佬垃圾阻膠,張超雄淨係記得佢係立法會引用唯唯手足講既野

想睇gif

選舉近了，議員應當上街

晒氣啦，唔好比我係選票上見到佢
佢同白頭佬地位一樣，含淚都唔投，賣港賊

選舉近了
不分化還不分化，有啲阻住時代進步嘅膠人一定要走

因為停學唔使教咁密......

黃碧雲56十歲，票源唔係後生仔上面jm9

人地五六十歲都有出，上面班0.5，冷氣軍師淨係淨係識屌？

推

呢個post做咩

咪撚分化，為咩都好 人地最少上前，唔係冷氣軍師，支持

比tg射醒咗

你傻撚左
九個月先出一次仲要係選舉近
你講得出「人地最少上前線」呢句
許智峯呢D就真係有上前線
黃碧雲係影相交戲，搞返清楚

依期興鬥黃 所以樓主係分化狗

依期唔興鬥黃 所以樓主係分化狗

我淨係記得張超雄幫新移民爭取派一萬

上又點，唔會投佢

咁多個月上一次監察班狗就吹奏

因為佢俾我點左名

見到許勇武今日係太子冇帶口罩

認真講 有進步啦仲開行力量屌？
睇下初選結果點仲好
集中火力屌藍絲保皇狗

拉都唔撚洗理佢啦
人地有錢有律師

咁又唔係，金鐘佢都出現過幾次嘅

佢訓左幾多個月

質素拙劣 考勤記錄差 票都投錯
過主啦一舊雲

正確答案

佢有face shield（太陽帽）㗎

支持佢既行為，但投票有更好既選擇。

真好心咁老就躝啦

唔會忘記當年佢點對本土派，九西射落海都唔會投比佢，佢係時候同梁耀忠果d一齊收檔啦。

支持

但唔會投佢

都好既

屌咪撚信

邊個上都好事

態度正確
做啱嘢都屌嘅話以後無人會進步
無人話要投佢 但唔應該咩都盲屌

講返佢D事績 就屌你咸豐年代拎黎講

對家前線

冷處理，佢為選票又好點都好 出得黎唔係壞事，但唔好唔記得佢之前點對香港人就夠

鬥黃風氣多得你快撚啲屌撚死晒啲唔上前線 唔扔火魔 唔中槍既人啦，屌你老母
你依d人真係納粹黃代表，你同黑警生癌死全家落地獄啦，屌你老母

順手block撚埋你，廢撚事再見到你依d傻鳩9 up, byebye

支持佢，但射落海都唔投俾佢

屌化了

佢上咗咪得 佢背後動機重要咩

雖然我唔會投佢

想投就投佢 不過投完佢唔知有咩效果
就自己諗啦

選舉近了

唔知點解覺得張圖好好笑

同智勇,鄺仔差好遠

啱，我點都係睇初選

依位手足真係好波

佢肯上前線，不鬥黃。

但票唔會投畀佢。
如果佢輸咗，會唔會更落力上前線？

立法會選舉完左仲見到佢我切柒

輸左仲出黎？

分化撚

你岩
呢排好多人 見人地做野就話選舉近
咩心態可想而知

好過熱狗乜都無做過

起碼有進步

但吸氣危險嘛

咁撚鐘意屌泛民, 唔見你哋屌建制班仆街架喎! 但係又唔鳩想九月選建制班撚樣, 班新仔區議員又未夠班, 其實你哋都好撚矛盾下 😏

仲有下屆嘛

鍵盤戰士係咁

條柒頭廢過民建聯

中大理大佢有出現㗎喎
仲俾人屌佢出嚟攞彩添

鄺都消失左好幾個月啦

進攻功能組別咪就係阻住時代進步囉

佢上咪由佢上囉
投票權係我地手

做show ,r 本土票

佢咪就係target你呢啲-o-o傻仔囉
做吓樣原來有人信 大白象繼續投贊成 YA!

選舉近?
Yes

當日佢又話上前線個d可能係鬼
真係屌佢老母

做show??

Dead body一直有去接義士
Big雲就真係少

6-7月開大片嗰幾次都有出

發夢1117救poly個日係尖東真係見過佢ps我都唔中意老泛民

做樣都唔緊要，出現吓都好，重比影都唔見來得好

唔知點解笑咗

睇佢最近投票紀錄就知
支持引入支那醫護
支持九西撥款

有進步咪好要比空間人進步 唔係 係又罵唔係又罵

又真係既型
同俾容海恩sm個張相簡直係兩個人

瞓咗幾個月 而家先出嚟
噢選舉近了

Dead body 612唔係都有去？

真係幾有心嘅佢

收皮啦五毛

你九月取消唔到功能組別時代又咪係冇進步

反佢唔係因為佢懶
係因為佢廢

總之唔投佢投本土

重點其實唔在於佢有無上前線 係佢入到立法會會唔會出席會議否決議案

張超雄據d社工fd黎講，佢係一個貫徹大愛左膠理念嘅人，至少佢絕對唔係賣手足嘅仆街，睇下你點睇
白頭佬就

如果出一出就有份高薪厚職做，我相信大部位香港人人都肯，藍絲在內

但真係阻撚住哂呀嘛，畀佢地留喺議會又做埋d不利香港人本土嘅大愛野

九西咁多人揀點都唔會投佢

唔好唔記得呢班人做過D咩
香港人要進步

唔係鬥多，係表現同取態問題
邊個高汁嘅咪選邊個囉

不思進取同想永續個飯碗嗰啲就踢走佢

係因為屌得佢最甘係後生 佢出嚟唔係要你啲票 係要你屌少啲驚屌走佢啲票

樓上啲友仔係咪癡撚線
泛民陣營選立法會唔鬥黃？咁鬥咩？
成十個月先出得嚟一兩次鏡頭面前點人頭叫進步咗？講得出呢句嘅知唔知黃碧雲咩料？

有撚用咩 我寧願佢平時唔好做on9嘢倒米仲好

白頭忠叫唔叫上過

痴撚線，日日係到批鬥啲藝人youtuber反而由鳩啲政治人物呃食

黃碧雲支持擴大警察權力執法
黃碧雲上前線對抗警察

民主黨的思考領域

佢真係出嚟選我射落海都唔會投俾佢
我寧願俾人屌我係白票黨DLLM

14年賣過啦
親口落口供指證義士

0成本拉票方式
佢咁做其實冇咩實質意義 不過表面上好過班素人
同時意味素人對於販民係今次選舉好大威脅 再唔做啲嘢就要退位讓賢

屌佢係尖東橋開直播行個圈就走左走

選立法會唔鬥黃
你估好撚多位呀？
總之投本土派
唔撚聽泛登

擺明出又屌，唔出都屌架勒

張超雄真係見過好多次，好多人屌極都唔走，但亦冇人聽佢講

你唔支持初選 就唔投

仲想有得選九西

白鴿只有鄺神同許智峯值得選

黃碧雲都含仲要咁多正評，有冇飢渴到咁

平時無睇開立法會投票記錄 ？

阻撚住手足

票唔厭多

同埋派錢比新移民

白頭佬就真係on99
不過張超雄作為南亞大將軍之後都有做到野既

立法會咁多人揀 唔洗射落海啦
起碼唔似上屆九東咁慘

佢d黨友幾個月前都已經上哂，佢依家先上

唔係話佢博咩，但冇分加攞

區諾軒唔選可惜

胡：「若23條做好諮詢，較大機會獲得共識。」

無出=白𢭃人工
有出=選舉近了

cctai幾時都喺不敗之地

穢土轉生

唔覺喎

做戲還做戲
呢場戲做得有風險
肯落場就值得鼓勵嘅

不過都係唔撚係會投佢

共諜咁易就洗底 死傻仔

議員鬥黃有問題？
睇返投票記錄同佢啲黑歷史先啦
傻閪

睇佢啲投票紀錄同黑歷史啦傻鳩

成身黃得好撚造作.

傻閪

些post大量五毛

呢堆老野可唔可以早d收皮
霸住個位幾十年

果日鄺仔都有份
不過好快進化咗

真係選舉近了
而家先做就算係真心都太遲喇
信心呢d 野唔係一鑊就搞掂嘅

做好過唔做

多一個真係好多

白票兵團永遠不敗

個記者幾型

選舉先見到人 笑

議席唔過半點進步

三不投

佢上唔上都唔投佢啦？
成日講埋啲鳩野

都要睇下邊個架黃碧雲喎
而家係投議員呀
唔係投熱心社運香港人
睇下佢投票記錄 睇下佢政治立場
唔好咁樣啦得唔得呀
佢票源幾多歲 同佢立場 表現無關係
你話撐許志峰 鄺俊宇都合理呀
黃碧雲喎 西九岩岩又投支持撥款
又成日po野割勇武
點投呀

肯上前線就咪撚分化啦好嘛

消失左差唔多成年呢家先出黎
加上臨近選舉
唔係話唔接受既 但有更好既選擇

乜屌佢係6月開始唔做野咩
屌佢係2屆立會都係on99

You shall not pass!
下一秒
唉屌

我都唔明
而家投票係睇佢有無上戰場？
唔洗理議會記錄果啲架？
唔洗理佢政治立場架？
痴線上戰場=支持 要投
唔好要求咁低得唔得
講真 如果議員唔上戰場
但立場 議會內幫到手
已經夠
而家調轉呀！！！！
同埋你支持唔緊要
咁都要回應下佢立場 同表決問題架
前一個post先屌佢廢 仲支持撥款 唔撚投 割手足
而家又話兄弟爬山 又話屌佢係戇鳩

係 佢上戰場係好事
但
唔等於佢洗走哂之前既罪

我要見指揮官！

Just do it

haters係咁上下

隔離嗰個幾靚仔

連登仔唔知又話人無出
公道啲講，最早6月10號金鐘站事件都已經見到佢啦

cctai不能說的秘密

真心覺得係選舉近先出嚟學啤梨哥話齋地區直選既參選名單抽籤算啦。
咁樣就算平時屌開飯民嗰啲真係冇嘢講，更何況可能你白鴿黨有抽獎運呢

睇佢啲投票紀錄同黑歷史啦

熱狗又搞分化

佢自然有人投

咪就611果要次咁大把 冇啦

黃色經濟圈點同議員比你知唔知個位幾撚緊要？唔夠黃唔使旨意入去呀

我話撚知佢做埋浮屍啦
議會紀錄黑歷史就係事實
佢係出賣香港人嘅仆街冚家剷

連登仔會睇唔到

你知唔橪知黃碧雲係乜水呀有冇起過佢底？咁都叫鬥黃？選舉前做show唔係第一日既事啦

動機係乜都好，有做野應該讚既

佢一定冇睇過黃碧雲嘅黑歷史又係立場行先

321仲喺前線仲中埋椒wor

佢左邊嗰個好似幾靚仔

你叫佢食屎啦

選佢條膠人會有更慘嘅結局

dead body 6月10地鐵站都已經係到
但我唔否認佢個人取態on9
有得簡唔會簡佢 冇得簡都冇計
反而big雲我寧願比素人入都唔會投佢

Agger 唔係話分化定點
位就係得咁多 點排都唔到黃碧雲同梁耀忠 兩條蛋散

一係五毛 一係on9 條友
一舊雲咁on 9 都撐得落

onq 不嬲都有出去

唔支持黃碧雲=投白票？

睇佢投票記錄先啦柒頭

插你九十萬刀 之後選舉近了 出黎一次
已經流哂口水，笑死

叫人含都含d近磅d啦

黃碧雲你仲選乜鳩丫屌你老母

早幾日比人屌撚到咁唔蒲下頭
不過販登班癲狗又會話進步進步

著件螢光衫驚死無人發現

咪撚做戲啦
以為依家行前小小就吸到票？
人地許智峯鄺俊宇食tg食撚到依家
都唔講你投票有幾撚閪

佢 張超雄 白頭佬 咪撚再岀嚟喇
全部過哂氣

根據扮黃都當黃嘅原則
係咪要攬呢隻嘢？

都岩
琴日有出既，有資格俾意見
琴日無出而又對迫暈又意見既，諗下自己有無資格